其實顏色點解可以溝出黎？

原諒我蠢 但真係想知
點解一隻色同另一隻色溝埋
又可以變第三隻色
仲有冇啲未知既顏色係可以溝出黎？

無人會話你on9，不過既然你咁想知點解唔自己試下做實驗或者睇書

因為黃加藍變綠

我係識 design 嘅 IT 狗

因為睇唔明

上過初中physic都知係光線反射既問題
同埋唔會有未知既色
google下都知每隻色都有色號 已經係世界上所有存在而人類肉眼見到既顏色

咁綠加藍呢

Cyan

係咪深淺色都計色號架

溝女都唔識何況溝色

明小小 啲人畫畫利用顏料真係好勁

調轉講好似好啲

不要再說了

我曾經問過同樣問題
一路google搵答案
發現最終係要用到量子物理學去解釋
你有興趣自己試下